溝女請食飯嗰陣講下次你先請 咁

點知出完第一日街第二日就係第二次出街食飯
巴打門會點應對

利申個女仔都幾單純

房錢你既

冇得開房呀

咁咪等佢請囉

咪派膠住啦施主

認真問

下次下次

我認真

點講 琴日食我畀錢嗰陣佢都有扲銀包出嚟扮下嘢咁
今日扲出嚟我照話我請，如果然後佢語唔使嗰陣，我應唔應該堅持請佢食飯？

然後就沒有然後了

傻閪 請左有寶咩

你咪撚靠害啦呀叔

糖水你請咪得囉
埋單又講下次你先請

人地大把錢鍾意俾錢呀

on9仔，一人一次好正常，況且人地都話下次佢請。
人地唔會因為你餐餐請食飯而鍾意你。
舉例行行下街無啦啦有個陌生人送部iphone比你
你會唔會因為咁而愛上佢？

溝女洗撚靠請食飯

請乜撚呀 你係邊個姐
餐餐請人地咪當你飯票囉傻仔

佢啱，有時真係唔係D女想收兵
係有D人犯賤自己做兵
咁樣申請做伙頭兵，條女都冇辦法

人佢智力應該理解唔到

一人一餐先係尊重大家
係好女仔一定唔比你成日請 佢地會唔好意思
如果溝女個時你都係咁 一齊之後你餐餐都係咁
點都要比佢請番你 飲野又好 糖水都好
唔好比佢意識到不努而獲
比左個signal佢 就算一齊左都唔應該剩係一方請晒
到時你會無咁大壓力

頭幾次食飯錢都慳 之後仲點同你一齊